最近拎番部psv出黎破解。。

有冇人知香港邊度有tf卡adapter賣。。好多game想玩

有冇同好？😆

pish

善心打破零回覆

點啫，你有冇玩破解啫。。。

用模擬器好過

點同呢

玩psp好過

psv都可以玩埋psp丫嗎

有psv 模擬器？

DCfever有人賣

已經淘寶左。。。連埋其他野。。

正喎

破解好易,睇左一個鐘破左,以家主要玩PS同PSP

係。。快d破黎玩下

我都破左。不過得4gb卡，本身都有psp,但psv唔駛用c字手,同埋psv都好多game想玩，之前玩得幾隻正版就封左塵。

想買後排鍵但冇得賣了,破得太遲

d game 邊度download?

有隻軟件裝落部機到
有遊戲目錄比你下載
PSV、PSP、PS game

想問破解左玩唔玩得返以前d gvg果d ps game

psp game

得不過要裝PSP模擬器

巴打放埋用邊個破解得唔得
頭先睇左條h encore既片
好似好複雜咁

中午先啦用手機貼唔到

部垃圾機粒菇唔好捽

屌你老母字都未識學人玩破解

我部psv唔記得咗psn個密碼
連個註冊email都唔記得
依家綁死咗部機
點先救得返

槍式化要我登入psn

easy easy

呢條簡單d

有得捽好過冇啦。。

我都唔知丫，希望其他人幫到你，如果未格式化可以試多幾次登入, 不過記得唔好更新到最新version,太新version會好難破解， 登入響設定嗰度登入，不要響商店度登入，如果部機提示你要開wifi,直接按否，都會顯示你登入左。

你破左未

好似升咗3.69

想問巴打用黎登入果個ac會唔會比人check到
定係用d無用開既帳號好d

#lick

我得一個ac,照用

想問巴打佢破解果陣用既帳號係咪破解完都無得再換

以下係片主回答希望幫到你：
Ps plus 這個我沒試過，進入Ps store 下載東西是還可以，但sony隨時都有封鎖的可能性...用影片中的simple account switcher換帳號時也是可以隨時再換回原來的帳號。但使不使用換帳這個，請你自己本人來做決定....謝謝。

我就睇依個鬼佬破解,易明好多

呢部屎忽野我買返黎玩返p4g之後就擺左幾年前排拎返出黎想重溫下p4g點知d制壞鳩埋

太浪費啦快d破解玩其他野啦，emulator,psv,psp都好

粒蘑菇壞鳩左玩條毛

我個部都係，邊到有得整

更新左3.69有無得降番

3.69好似一早有破解了

唔該哂

diy以前psp我都成日diy

go go go,psv再戰10年

格式化完登入psn要更新系統
係咪唔更新得？
唔更新又係咪登入唔到

係,格式完唔好更新,息左wifi佢唔好開,可以就咁登入psn
但入左都冇咩用

請問有冇巴打知道邊度有得DL PS1嘅GAME，有幾隻搵極都搵唔到

Q版賽船同埋徽章戰士R，呢兩隻搵咗兩日都搵唔到
DL到嘅ISO檔放入部機度又READ唔到

邊度有game dl 原來我部機係3.65

不過破解完又唔係特別想玩返psp game 其實好多game一般 我想玩信長

google 打psx/ ps rom睇下，好多英文網站有。

上大陸論壇dl..或者有隻psv app可以直接響psv dl..但我未試過

dl 完要用軟件轉番psp檔先玩到。。

部psv買完返泥玩左排就封塵 想等破解好耐

係時候復活啦

尋晚終於都研究到啦

不過轉出黎個EBOOT要自己整icon同background

唔小心更新左3.70，有冇得破？

3.7應該係pav最後更新版本。。可以等多陣。。。

可唔可升返原廠 雖然冇乜用

可以

自己都破解左
老實講好少game玩
Gundam g gernation又少 衰過PSP

如果破咗淨係玩到PSV GAME嘅話，我都唔會破

見佢可以玩PS同PSP嘅GAME所以先走去破
G GEN嘅話PSP嗰幾集仲好玩

PSV明明部機機能唔錯，但係營運整死佢

6月有

佢行唔返psp條路

香港邊度有得買番舊電池

我諗你都係上網買快d..

GVG 遊戲王
重緊要係 PSV冇Mon hun 屌
所以破解完一定要裝PSP

入安全模型 格式化

除左p4g中文，諗唔到有乜驚想玩

我反而對p4g呢d冇興趣。。。
我鍾意呢類多d

我冇ps3..所以好多game都想玩
need for speed
無雙
機戰
忍者龍劍傳。。

機戰可以試下PSP嘅機戰OE
佢唔係行格仔，係用半徑黎做距離
攻擊會受地型限制
每一關都可以返轉頭重玩
最正係佢收錄嘅作品

3.63 部機連唔到電腦升唔到3.65 有冇巴打識點搞

關左wifi未

我依加用另一個方法升咗上3.65 但我依加卡住咗係psn個個位 個個破解話要我登入到psn先可以繼續落去（？） 但我唔更新部機上最新個version 佢就唔比我登入

好似唔登入都得

多謝巴打 返到屋企就試試佢

yeah

點解你下載係中文版
我下載遊戲英文字來

可能我裝嗰個pkgj係中文呱。

我裝中文都係咁

琴晚轉左張128g卡不以裝多d game

今晚研究吓先

有冇三國志 信長之野望 dl

好似3國有12，13。。

留名今晚試下
等我以前仲成日買game但而家成排唔見哂

最近，我都拎返部switch出嚟破解

你死啦等被正版咬
部野舊版機？

係，玩咗成年正版

係咪買破解手指定有軟解

PKGJ 下載唔到???

Lm

下載到

加入破解行列吧。。。psv都到盡頭了

當年新出即買，$2800

我裝好晒 但下載唔到 pkgj 最新0.51
放咗入livearea 但下載唔到 咩玩法

破解完 都唔知有乜鳩好玩

二手幾錢？
想買部玩電車go

張卡幾大？...我原先得張4g卡都下載唔到。。換左128就ok....

1000內啦

3.70等破

咁多人破黎玩psp 咁用ppsspp仲正啦

依家咩版本先破解到

可以令部PSV翻生嘛

我8G冇問題

32

唔知點解 佢keep住無法下載
但patch 又dl到喎

幾舊買來玩remote ps4

同埋我重新開機要入多次 h encore

破解完 唔知有咩game好玩 仲要搞到我原來討鬼傳個save冇鬼左 屌

今日啱啱整完,遊戲邊度可以下載同埋有冇啲特別嘢可以推薦改

3.70 有無得破

下載PKGJ Apps有齊大部份遊戲

PS好多GAME都無，要上網自己搵，再自己轉番做PBP檔

有無簡單教學點破解

自膠爬完文見到了

未固定化

等多一排

3。60， 3。65， 3。67， 3。68 過左就再等等

一開始henkaku就破咗
之後h encore，而家都冇再睇
不過都冇咩點玩
想玩嘅game一早買咗嚟玩
只係鍾意破解過程

樓主你講嘅TF card adaptor有乜用架？

同埋如果張卡唔夠位，換卡嘅話係唔係要重新再破過？

PSV本來要用翻佢哋自家memory card
而家有人整咗個adapter可以插 micro sd card
破解之後再裝plugin就用得

破解左有冇得用金手指定淨係得psp模擬器
3.60果時有得用金手指
不過只係for破解game

有得用 有時都會改下金錢

淨係for 破解game 定正版都得

張卡唔夠位建議你好似我咁買micro sd加adapter。。。原裝卡太貴。adapter插響平時入game個位，再將本身psv sony張卡入面d野copy過去sd 卡就ok啦。

唔知。。正版我只買實體，電子版你可以試下

我都會實體版
最初3.60果時破解過
淨係破解game 先用到

so sad

Psp game 係咪都可以玩得

sure

因為我冇固化？
睇個鬼佬channel 佢唔洗都玩到

下午先試

yes

不如講下有咩game 好玩
最近玩緊伊穌

初音,機戰Z2-Ⅴ

玩緊超音鼠賽車。。。d ai好快。。

呢集我覺得無第一集咁好玩

5月尾PS4又出新一集

好似 steam都有。。？

上網見到呢部野都幾趣志。

都係唔得

PSP GAME又DL到喎

屌 搞掂 明晒 成個刷機運作

pkgj http error 應該點樣搞

我都係淘咗一部，勁正，破咗解

delete pkgj個file 舊小小ver要開pkgi 裝個config
我用緊0.51

更新完pkgj搞掂左,問多個問題
如果之後換 出面嘅卡，係咪要重新破一次

係

有冇人知破解玩正版game用唔用到金手指

好似我咁加多張micro sd就唔使啦

推一推

公喜公喜

咁我洗唔洗格式化先

唔使，係將張舊卡d野copy曬過去張micro卡度。再set張micro sd卡為default,取代左原來sony卡。

psv有咩正game?

其實未打完就出左留言

咁樣有冇D乜嘢插件要download左先

有冇link?

我係閒魚買，你要咩色？我個部因為限區賣所以貴啲

離個題 想玩返ps2 game 有無咩機做到

電腦之外冇

呢段片比較易明

我都係跟佢做，片下面有link dl 要用嘅野。

我下載d game
不過如果你本身ps3都玩過曬就真係冇咩吸引力

thx 岩岩睇過香草社d game都ok
最正個3隻都有係psv出

dragon crown 我有買實體，幾好玩嘅

幾錢？係咪有埋個store比你直接喺部機download？

有多餘錢可以試下呢部

之前有部1000機 自己淘底板返黎破 之後放左
早排又心郁郁想入返部 不過好似冇咩game啱玩

人係咁嫁啦。。有又覺得冇咩所謂，冇又心思思

有無人破解埋switch?邊度do game

ppsspp

ching

破解左連唔連得psn

係，1300人民幣因為櫻花粉色，其他色平好多

Lm學野

係呀 啱玩個d得堆無雙 無謂入,話時話psv好似毒撚類game多

有 所有老任既機都破解晒 wiiu、3ds、switch

呢個網好多game dl

有冇人同我一樣鐘意玩(破解)多過(打機）?

之後仲玩唔玩到正版帶?
嗰陣宣佈停產已裝h encore
但sd卡得16 放得好少game

我見條片話要解除安裝啲game先
咪會冇左個save

多口一問仲有冇人玩PSP
擺左8年封哂塵

唔知丫。因為入ps store要最新版。。
我仲係3。65。

破解都係其中一個樂趣黎嘅

我psp有時都會玩下emulator...psv 主力玩psv

個樂趣大過打機

因為micro sd係插響平時入game嗰個位，所以正常黎講唔會再插帶玩。之前正版save如果有照copy去新卡，應該會仲響度。我之前玩正版實體dragon crown, 之後用pkgj下載番隻game都仲讀得番我個save.

咁會唔會跳獎杯？

會 獎杯都會時不時彈出黎，去番獎杯個app 都有得睇番。

多謝師兄

之前switch個破解post俾人屌到仆街 好奇點解呢到冇俾道德撚騎劫

應該係psv狗都唔撚屌，唔破解嚟玩模擬器，係冇撚用

我陰謀論咁諗 可能係班Sony撚入去老任破解post到係咁屌 但係佢地其實都係玩緊破解

因為部機都過時

3DS有冇破解教學,順便一次過破

買張r4用磁石破解 過程唔洗5分鐘 快靚正

3ds我冇諗住破解。。因為3ds我只係玩mh同pk mon,有時都仲會連下線。其他game對我冇咩吸引力。。。。

上網話唔洗R4卡但睇唔明

睇你部機咩ver 最新一定要r4 同埋r4係所有ver都破到 屈機

好多破左都照連 我都試過 但係點都會有被ban既風險

最舊機
其實唔再做任豚只係想試破
想玩果D有正版

呢個網好詳細 有個表睇埋部機咩ver 用咩方法破解 我都係跟佢做

PSV本身好多game PS3同PS4都有，家用機嗰班仲成日屌啲game因為要出PSV版所以搞到佢地嗰邊啲畫質都差晒，依家啲game唔出PSV版佢地不知幾開心，一早已經想PSV快啲收皮

所以PSV俾人破解根本無人會理

班友屌死左部機 明明部機好正

仲有幾隻未玩過
70定90蚊 3隻咁同人買2手
btw thanks 入定張tf卡先

SONY自己攞黎嘅，當年PSP用UMD，依家PSV嘅VITA卡，記憶卡又係要用PSV專用嘅，即係好似IPHONE咁，你要玩佢嘅就一定要買佢嘅野，佢嘅產品又用唔到落其他地方，淨係呢點自然會令人有所卻步

部機轉PSN又要FORMAT部機，即係叫港日兩邊走嘅玩家唔駛買部機，一係就買兩部

我算好後期先買部機，到依家應該只係買咗兩年幾左右，當初為咗玩數碼暴龍
之前佢出幾多正GAME唔清楚，但係我買咗部機之後真係無乜正GAME，到依家我應該買咗廿隻GAME都無，其中三隻係數碼暴龍添

黎黎去去都係出啲溝女溝仔GAME，邊有人會買機架

我都係
當初係為左出街玩機戰同god eater先買
宜家想買返3ds玩閃電11人同任系機戰

P4 專用機

早排就係呢個原因 先至冇買 無理由淨係打無雙架

其實部機唔差
只係果陣電話game 爆發
MH 又轉埋會
仲想一雞兩味想人買兩隻game 兩邊打

呢樣真係好ON9，佢賣點係同一隻GAME嘅SAVE可以PS4同PSV共用，但係你要買兩隻GAME先得，佢當啲消費者無腦

你話雙版本價費1.5 我相信都有人接受
想人買兩隻game
同雙版本咪即係打死另一部囉...
或者叫兩部都有新game.. 唔會有部無game 玩先..

部機太封閉真係好q麻煩

唔係封閉 當年psp大賣
最主要 佢嘅game 唔係ps2 ps3同一堆game
再加埋電話唔興打機
switch 未面臨呢啲問題

真係同一隻唔會買兩部唔同主機
如果一game兩味 psv一定大賣

請問3.67破完之後可以用邊個金手指軟件?

隻機戰x係咪中文版？邊到有，之前搵極都冇中文

我用呢隻

見到部2手 2000機 行3.68+8gb卡 條友放5舊水 好撚抵屌 又有d心郁

應該係，機戰日文我唔玩。。。我未開始玩，pkgj度下載。。

唔岩玩再賣出去囉

今晚試下先

屌 睇錯左$6舊先啱

x2

早幾個月為Persona4G入部二手
$650 2000機3.65未開心連3games
相當抵屌

3.70破解個psp game係咪是但一隻psp同psv玩到嘅就得，n年前買左mhp2g，諗住升上3.70等破解

有無人用緊卡套？
想問下用pkgj有無影響？
我依家係用緊原裝卡，淘緊個卡套返黎

有冇3.70破解

等下未有咁快

1000機做功手感各方面都好正，一流模擬器

用緊。。。冇影響。

我都係1000機。。。但新機外型靚好多。我連3ds都係最舊嗰部

部機封咗塵成年幾

我幾年啦

跟住佢裝完都係CALL唔到出黎，係唔係唔啱3.67用架?

我一出係套裝uncharted 仲要3g版 開咗兩三隻game就封印咗佢

正常冇影響 只係卡套呢啲會有寫讀限速比原裝有機會慢唔小
不過一般用冇影響

有無人試過downgrade 3.70 -> 3.6x

我3。65都 call到喔

失敗的人好唔好玩 有冇ps4果隻咁好評

係唔係L+右?

失敗的人 係咩game

蜘蛛俠

未玩。。玩緊dungeon hunter..

好撚在冇買信長之野望 嘩 畫面閪到貼個格就當武將 暗榮佢都得架啦

想破 冇電腦
有冇店俾錢破解

去公共圖書館借電腦

搞掂了

其實我只係想喺PSP MODE度用金手指，上網睇到用PSP開CMF，之後改佢個HOT KEY，再COPY CheatMaster同埋seplugins兩個FOLDER去PSV度，咁就用到啦

呢個年代冇電腦真係少見

我識人都冇
佢地用pad代替電腦

自己都有 pad 就係唔得 除非佢都係行widows

PSV有咩game好玩

佢單純上下網睇下劇

代替唔到架 代替到仲洗鳩出MacBook 咩

佢得我唔得
我要打機

而家想買部既話大約幾錢

500-600 收唔收到部

好睇你想玩咩

你試下收。。價呢樣野好難講嘅

2000買過返來手感唔得仲有用料差咗好多

巴打你個pkgj係邊down可以做到咁，用TFZ ch個個down game個時出唔到去桌面，好煩

我用pkgj 1。07漢化版

想破解 主要想玩返psp同ps1啲game 第一步要點做

睇晒呢個POST嘅片就搞掂架啦

pkgj 1。03漢化版
裝完更新就得

暗榮同capcom 好多時仲衰過罪大

我讀夜校聽到個同學話冇電腦都呆左

gapcom。。最近出嗰部。。成個joystick吗9嘅retro game.得10零隻game賣成幾千銀

點做功課

1000機手感係咪差過2000機

咪佢搵料我番工做

我賣畀你啦，留tg傾

依兩間2010年起已經做壞自己招牌唔知幾多次

諗緊屌唔屌返1000機好 除左個mon色水靚d之外 有咩好過2000機？

其實PC都係咁，呢個系列打仗啲畫面不嬲求其，信長已經算係完整搬過嚟又冇乜點縮水，係玩到中後期會有啲lag

仲衰撚過之前

我覺得手感方面好好，不過建議試咗先

講緊1000定2000手感？之前淨係玩過1000 嫌d制太細粒同硬 部機又好墜手

1000，不過第二代的確輕左好多，但係覺得揸得好唔舒服

仲有1000個叉電好on9 要特登買條線

搵到3.57同3.68版本機 我仲諗緊買1000定2000好

洗唔洗裝其他野? 一下載就彈 下載失敗C0-9250-6

冇野了

邊部價低咪邊部囉 對我黎講打到機就得

決定買返1000機 始終個mon色水靚好多 同埋好撚平$500 包16gb卡

500蚊 用黎玩retro game都底啦。

想問下有乜嘢賽車game好玩

陸行鳥賽車

世界拉力錦標賽 3 (WRC 3)

WRC 3: FIA World Rally Championship

NFS, 超音鼠，psp 頭d,ridge Racer..

今晚破破佢

歡迎入伍

見有報導話3.70已經破解左
但一直都冇人放教學出黎

預5月中至6月先有，個黑客話俾時間人準備好哂先放出嚟

玩到wii嗎？

破解左psv 3.65
有無咩金手指或者存檔修改器用到
係用pkgj dl game

有冇人pkgj down game down到好慢

係咁 比起psp以前搵iso方便咗啦

不行

ok 啦。。。唔算太慢 打住機dl

有，拉上去睇

用漢化down會快好多

把打們知唔知點解我用左 sd card 套，啲 data 都喺 memory card 轉晒去 sd card, ux0 都轉咗係 sd card, 但一唔插張 memory card 會冇晒裝咗嘅 game 同 software

3.69 & 3.70 好似出左破解

有有3ds破解?

我都係丫

我估係因為 3.68 冇固化，所以一開機未認到

有冇人有玩塔防？
psp 有隻幾得意

psv都有隻

3.7嘅朋友有福啦

有，不過我冇破

有無巴打知邊到有呢個手制買\
PS1 game要用

我之前部舊3DS破過

見taobao有件差唔多喔，一樣？

我都想買返個用 不過1000機d配件好少 淘寶又貴

有得破

淘寶應該底過響香港實體買嘅。。。

一早已經有破解組放片
但冇人放破解教學

淘寶老翻都要舊幾水

195人仔呢舊野

以前80蚊

老翻唔洗

3.70個破解出左,頭先google psv破解見到bilibili已經有片

［img]
搵PSP game嘅時候就變咗咁點解嘅

程序做錯咗，我之前都係咁

之前試過，dl過其他版本 替換返個txt檔就得

但係psv 就搵到遊戲

開個txt睇下係咪冇左psp同ps1個download link,之前就係個txt乜柒都冇 所以load唔到個list

做咩唔用NPS Browser係電腦dl
快好多

dl完又要過機 再安裝 會唔會仲煩

條link冇唔見喎

有冇人成日卡畫面或者GPU問題 成日重新開？

用唔到usb同電腦連接，有冇方法搞搞佢？

係咪開左usb叉電？

跟咗呢個教學破3.70

邊到搵game玩

破左後唔識入game 有冇影片教
上網睇個d 好亂
變革3.68

係咪就咁裝到retroarch?
想買黎打gb同sfc game

Pkgj down完game出返去見唔到有

變革3.68可以點玩3.69 game

右上角

終於搞掂 整左好撚多個鐘 睇中文youtube搞唔掂
睇鬼佬個d片即ok 破解完又要整埋pkgj同NoNpDrm
就咁一個pkgi 唔可以下載驚 要整埋 NoNpDrm 先可以下載

冇開到關唔關win10事

入咗VitaShell之後㩒一下select，喺my computer度應該會見到架喎

有無巴打有用cwcheat？

我用editor入咗幾隻game嘅金手指code落個db檔，但係入game都係show唔到出黎，對過編號無入錯，請問有無巴打知道點搞？

3.70已成功降3.60再破佢老尾
爽玩中
game上網down快好多，裝埋個Retroarch乜都玩得

巴打係咪都係Google 點downgrade
上網睇過好似downgrade 仲複雜過剩係crack

好易
破左之後裝modoru，down3.60系統檔擺啱位，一開就得。
搞掂會係純官方系統，照樣直接破解

目前主流有兩種，vpk直裝同用mia黎裝。

我跟呢個整，界面好靚

部機仲未破解
篤晒部pc 所有usb 都駁唔到
會唔會係usb 3.0唔support

點解唔升3.65再破？

用ftp唔洗插線 方便好多

未破連唔到唔係正常架咩

有冇安裝到qcma?

mai好多game既patch都係for3.60，同埋金手指用唔到。

3.65用唔到金手指,等我仲特登升上去破 貪佢有固化

裝左，但係電腦認唔到

nopaystation

原來3.7 破解出左

邊到有得down gvg
Pkgj搵唔到

3.7版本要點整 睇唔明
部機3年都未開過

有冇link

終於知道咩原因⋯⋯
就係on9 psv 條cable 線插入usb 3.0冇反應
岩岩買左個usb hub 駁左佢之後就連到

我插3.0又冇野

頂佢個肺，有2部psv，
1部3.68之前連唔到而家連到
3.7果部都係連唔到，連都連唔到都唔知入手破解佢

見到有巴打講金手指，請教一下邊度搵？

我搵黎搵去，得支那網七支劍有，PSV部份仲要又少又乜柒都又VIP項又付費內容，3DS同NS就正常好多。

試過呢幾隻

PERSONA 4G
免費睇到既只有 Money 7777777，實測OK
想搵埋其他老金，google過game名同ID PCSH00021，搵埋英文網都唔覺有，係咪真係全世界得呢個支那網有

Uncharted Golden Abyss(呢隻金手指裝法煩到仆街)
HP不減 好似得，如果係畀人連續密集攻擊都會死，但如果係慢慢逐下逐下，就似乎打極唔死，似乎係中招後一樣會減HP，需要小小時間自動回HP。
子彈不減 唔得

闇魂獻祭 Delta
全部唔得

唔該巴打

nonpdrm有無人識搞？
擺左入tai，config都set好，正版game又入左裝左
用pkgj都係話我個nonpdrm有問題

有冇邊隻金手指或者存檔修改器

頂。。。無左個save

裝咗gohenmem 都用唔到
gohen存檔修改又用唔到
係3.70破解問題定係正版game 冇可能用到

3.68用1.5工具箱 ，想問下應該更新邊個工具箱版本？

部機之前買返嚟，各位有冇教學

部psv 封塵左2年幾，剛剛由3. 69 降返3.65 破解。主要玩retro game.
係咪可以登出返個psn acc. 個acc 買左好多ps4 game? 驚出事

屌 尋日搞掂晒先知 原來冇真田丸玩

破解完好似特別易hang 機

痴撚線 機已磚

點解嘅

由3.7破左 降番3.65
而家破左 唔知係邊到搵Game下載

Pkgj

DL隻Game好耐
同埋想搵中文版

Sd2vita pro, 淘寶大把

終於搞掂左

3.65固化左 打打下會黑底白字GPU乜乜乜.諗住format重破 點知咁就奶野,
個固化已經入撚晒部機 點format、format幾多次
甚至唔插卡開機都冇用

而家想update最新都唔得 直情連唔到sony server,
插usb過野 一黎就叫我update 但係連唔到server 個情況不斷無限loop

禁住開機，r同ps制同時開機入安全模式，睇下更唔更新到

試過 唔得

試下用佢降firmware個app 去裝返官方firmware

Psv買左。淨係用過黎玩隻uncharted

掉左佢又唔捨得。

真係想講句sony我屌你老母

入返enso到解除

因為format左 所以冇vitashell,過機淨係叫我update 但係up唔到

破解多了裝返d app

format左 部機乜都冇晒

做唔到多次破解？

我諗我要換過塊板

搞唔到

入唔入到psn
入到就試用3.70個方法破解

玩 忍俠龍劍道

入唔到 直情連唔到去sony

你睇下3.70破解個YouTube 片
睇下搵唔搵到方法查到你psn id 果組碼
如果搵到我就試下upload 我果個ys seven
你再試下改唔改到

唔該巴打先 睇左段片 應該冇得搞
1.連唔到電腦過野
2.我理解係成部機個os崩潰左 換底板算

3.70果個係用返本身Sony 果個app黎過
Sony 果個你都開唔到咩？

開唔到

有冇試過再format

format過好多次

GPU crash? 有機會部機過熱或超負荷。。重新開機應該冇問題。 打機嗰陣如冇需要可以試下熄wifi或唔好下載其他game.

打ps1 2d game 同埋冇超頻 佢都係咁，重開冇一分鐘又黎

我覺得係firmware 問題
本身3.70破咗之後降3.60
玩玩下就會出an error has occurred. the psv system will be powered off.
仲要越黎越密
試過格式化都係咁
跟住上返3.70就暫時未試過
你果時問題可能要去外國破解網問

算喇唔搞喇 都諗住換板+換大電

我之前都諗過換大電
點知舊大電要整走機殼入邊d 膠先裝到就放棄咗

應該問題不大 只係好多改電唔跟埋插頭 要自己改

我幾年前問淘寶店客服話要寄部機俾佢地改
依家有改好頭就咁插落去
不過都係要剪膠先裝到

寄返去有人搞埋又唔錯呀 係煩在要返大陸寄

我部機又開始係咁出error
睇黎我都要換底板

好似係1000機死症

我format完冇再破解
都一樣係咁死機

換板 一係換電 不過換板最穩陣

驚換完底板都係咁
好似得1000機有依個問題
電之前因為舊粒鎖咗換過

留名之後破解

除左換板外 應該都冇得搞

希望換完冇事

買左部3.60 破解，爬左文好似pkgj好易變磚，保險d用番usb算問題係邊度d game最齊有得down？想煲番晒所有psv機戰

寄不到香港.. 要找代購？
可唔可以pm 條link?

除左大陸支付寶外 有冇其他辦法可以係閑魚買到野？

寄到肯定

香港支付寶ok架

有無人有金手指share3.60 用GoHanMem 玩機戰z3天獄 call極都call唔到出黎

佢跳去大陸支付寶 仲要實名認證 點用香港版?

推推

我用autoplugin down嘅金手指一開就有埋俾你揀，唔洗自己搵

買左個psv adaptor 跟足程序整，玩左一日冇問，但今日再開機detect 唔到，只係read 到舊save 卡個位， 要點攪

psv係咪皮已收？

求教學

用嚟玩gba同psp game其實幾正，個mon夠大

我裝3.65/3.68個金手指，唔係3.60，唔知關唔關事，我裝左就有，冇乜教學俾到

我用vitacheat
連正版game都改到
跟7支劍個安裝教學就得

3.60-3.70都用到

換完底板冇出過error
諗緊仲破唔破解好

換左16g卡入唔返去個人電腦,局升左上3.70搞唔掂

3.70咪一樣有得破解

我知但破法麻煩左

其實都好易
睇你有冇心

終於破解左了,但用PKGJ DL唔到game

要裝某個插件先down到

Ps Vita 韌體3.69/3.70的朋友請動作快 !!!!!!! - (上集)

Ps Vita Trinity 改機軟件- 韌體3.69/3.70的朋友請動作快 !! - (下集)

重要裝咩

有事請教：
今日先發現呢個post，而家我部psv之前更新左3.70，請問可否跟youtube方法進行改機？我部電腦仲用緊XP，冇問題嘛？
麻煩哂各位！

同問

點解原裝PSV memory card 咁貴
升咗3.7破解埋先發現得張4g卡完全廢，但又話要down返3.68以下先用到Microsd adapter,唔想煩，點算好

降唔到級

降返3.68解決左DL唔到game問題

請問用咩方法降?冇追po

裝片入面依個軟件,入面有3個降級3.60 3.65 3.68比你DL

我而家3.7
係咪降3.68 比較好?

3.65〉3.68〉3.60
我自己3.68

vitatv破唔破解到

得,一樣用返果堆程式破

破解左玩唔玩到以前d中文化PSP game？

裝一個類似PSP模